6/10 有冇人估到會有乜事發生？

今年流年氣一斷，應該有唔尋常嘅事發生

天干丙火剋庚金，庚金斷氣直至出年立春

地支戌土剋子水，子水受傷

火又旺，金、水死晒唔知會點，𠵱啲莫非就係傳統派講嘅天剋地沖？

第四波疫情

嗰日我訓醒會晨勃

留名

我會放屁

出糧前一天

原來唔只我睇到.....

我就算到11月11日有前所未有嘅野發生，都喺同流年有關。

同星象有d關係。

希望無事。

我哋嘅計法就 6/10 已經嚟料，流年天干庚金一死就冇晒金、水，而庚金要到出年立春先會復活

𠵱個時候對要金嘅國家 / 人非常不利，而對要火嘅國家 / 人就會比較有利，而對庚金日主嘅朋友都係不利（日主受剋）

今年八月七日立秋後金重化病，疫情人數開始減水，同意十月八日寒露，月支丙戌，確診數字可能又開始上返。除左患情，經濟都可能10月開始出事，出現股災都唔奇。

Youtube有條友叫觀南都有講美國金劈落去中國木，佢推算有大事件發生

係咪9月尾要搵位走晒股票

我都覺得依家好怪，世界咁亂 好似無乜人受影響咁

我庚金人，嗰個月仲要日主受剋，唔會同個天賭，頂多賺少啲，反正𠵱兩年衰運年就快過

賺錢嘅嘢，流流長，我覺得唔洗咁急

如果今年有運嘅，我反而建議各位睇位 Put 柒個美市

連傳統八字派都咁睇，即係唔係剩係五行派睇到有事啦

Btw 樓主 你準到..

9月1預爆煲，9月2就見晒頂..

點解你仲未發達..你咁有料

Btw信你 9月尾搵個高位 放鳩晒啲股票 留cash搵機會先

庚金 6/10 都受咗傷，仲點劈支那木

除非你話支那月支係酉金都會受傷，但傳統派嗰啲我唔太識

又講吓本派八字嘅核心價值

運 + 能力 = 成功
缺一不可

我而家係冇運有能力，即係我就算預測到都食唔到，好似最近我有入 Vix，都俾人震走咗

反而我用估值模型計啲廢港打坐股又唔撚升

當然，你識啲八字就知，decision 錯嘅原因唔單只係個人能力問題，時空磁場係有一定影響力

而你能力較高，可能會抵禦到一定嘅衰運，就好似巴菲特賺唔到錢嗰年都唔會搞到輸身家一樣

所以唔好睇少「能力」嘅重要性，同時亦唔好睇少「運氣」對一個人嘅影響

我知道如果係唔信邪 + 能力高嘅人，通常都唔會守

佢哋行好運嘅時間真係會好風光，覺得人定勝天

但我自細就行衰嘅大運先，所以我比較了解運勢嘅力量

新金融系統公佈

信唔信都好 了解下

有個心理準備

呢個網講左新金融系統幾廿年㗎啦 無次準

本來01年發佈 但俾9/11事件破壞左
班人重整旗鼓 計劃黎緊發佈
係咪真 好快知

我之前睇過幾年㗎啦 認真 佢講乜都得㗎啦

我明 但係大計劃 時機好緊要

推

我乜都唔識㗎，可能引用錯,不過佢嘅結論都係中國會嚟緊幾個月完全比美國撳住黎打

可以期待一下

美國要金？

我唔肯定，但我知美市由 4 月開始反彈，而 4 月就係庚金進氣嘅時間，而庚金就係 10 月退氣

加上美股估值上已經離晒地，預咗有人會繼續盲炒，只係建議大家睇路啫

我淨係想香港經濟落地獄
永世番唔到身
有冇可能

收皮了

有咩國家要火/要金？

習近平心臟病死了

樓主講既9月尾高峰係咪黎緊

想請教黃金算唔算嗰種金？金價由三月到而家都升咗好多最近就窄幅上落，驚股市暴跌嘅話基金都要將黃金都要套返現金出嚟補倉

黃金就唔知，但如果丙戌月出事，你預 6/10 打後 30 日 Commodity / real money 都唔會行得靚，當時可能手揸美國陰司紙最好

再過 1-2 個月，可以慢慢將啲美國陰司紙轉返做 real money

預計辛丑年 real money 會再值錢啲，因為辛金係飾金

利申返先：
我知連登仔對事物嘅睇法有一定嘅 bias，而我嘅立場 / 價值觀係支那、美國都係一樣咁仆街，𠵱個世界到最後都係講 bargaining power，冇一邊係正義，所以唔好估我黃、藍定三毛

又會外國都有人講Oct 6諗起你個post

請問辛金既人會唔會都有事, 定主要影響庚金?

氣數已盡但人為可以延遲

有冇link睇下

一般唔會，除你大運走辛金

但出年年頭開始衰

暴風雨來臨前

唔係，長達揸黃金實冇死，我反而覺得美國早死過支那，係資產泡沫嘅問題

不過短線上如果美爆，黃金會先大跌，所以我會先睇好美國陰司紙，然後再將啲陰司紙慢慢 rotate 返去 real money

咁大鑊，我辛金喎，定要參考其他因素？

唔計，我對支那、廢港陰司紙更加冇興趣

Real Money 只有 Au, Ag 嗰啲先算

留名等睇

我好似睇錯咗日期，係 8/10 先啱

如果你冇捉錯用神嘅話係

紙金係咪都好危？

答你唔到，我覺得未至於美元變廢紙，只係似爆泡沫啫

樓主你咁玩法叫上面d 跟你口話自己都計10月6日有事發生嘅巴打情何以堪呢

爭兩日都唔俾，唔通佢哋嗰日走去玩即日價外期權？

cu?

經濟唔掂 Cu 點會掂

樓主 點學架？

21號呀………水逆

點解美股爆黃金會跌避險資金唔流入金市

你講股票定八字？

其實庚金代表美國咁睇唔知啱唔啱，庚子年庚坐死地，所以美國肺炎大大鑊，立秋之後申酉月係庚金祿刃地，所以自立秋之後美國反擊開始制裁。照計九月（新歷）美國應該反擊力度更大，因為乙酉月地支無法申子半合水，庚金力度更大，天干合走東方乙木，加上酉金助力，應該有國家美國大隊。

利申：鳩up

訪台
星期日正式禁wechat tiktok

開始散散哋，個市

寒露嚟梗

美市？

師兄，而家仲有冇野可以做

侵侵

真係好準

兩個都日主受剋，但我算過 Biden 會黑過 Trump，我哋拭目以待

我再睇過，應該咁講

Biden ,係本身已經行梗衰嘅大運，造成本命日主受剋，所以未必覺佢會好衰（因為一直都衰梗）

而 Trump 係因為流月氣嘅影響而受剋，係外在嘅，所以有可能 7/10 會再嚴重啲

總之兩個都係行衰運

Trump 嚟梗嘅黑仔日：
3, 9, 13, 18, 19, 23, 28, 29, 2/11

8/10 先係 Trump 真正衰運嘅開始

11月3日 大選

8/10 咪你講果日

聽日就係了～

係，寒露之日，流年氣庚金斷氣，本人日主受剋，大市同世界局勢可能會有逆轉

好期待市場大震動

今日就係啦

睇黎今日無料到

美國時間啊？

完post

binc?

道指宜家仲升緊70幾點

推推

冇料到

中國術數係咁垃圾

好似冇嘢發生，但個氣係起碼行一個月，再睇睇

唔係想笑樓主，但氣運嘅嘢可以用十年做單位去計算

流年氣完咗，年尾都係流月氣當道，今個月走丙火，有利屬火嘅嘢

屬金嘅嘢就收皮

睇多兩日先啦

星期六係「丙日」

連登法師:

對家有人作法,所以影響結果
唔計